正式宣布9月11日 示威者會戒嚴 為美國911事件悼念

聽日任何事件與示威者無關
大家認同嘅話 就可以叫文宣組對外宣傳了
和勇向美國致意活動！

認同請正評
唔認同就負評
我只係提議下

推10下先

2

3

唔理真假
港共狗急跳牆 咩都做得出
幫手留言 報料比美國人
最後attach 埋China daily 同民賤聯d on9 言論

[SOS] Tomorrow (11 September 2019) there might be undercovers impersonating protestors to orchestrate the massive terror attacks in Hong Kong. Such attack will provide an excuse for Hong Kong government to declare emergency rule. Thanks for your attention.

美領fb:

收到 推完做！

推推

推

4

5

唔知休班警會做啲乜

係屋企默哀一分鐘

6

7

8

yes，USA is protestors‘ alliance

9

休邊

出街不了

10

NO, 911為全民唱國歌日, 用歌聲穿透暴政,到各大商場唱歌

支持
同時要大力出文宣督爆港共陰謀

我聽日就同全部手足戒嚴！

可以講明 除咗叫口號同唱歌之外咩都唔會做？

不如聽日為美國911默哀？ 不過應該幾點做？ 我印象當年係香港時間好夜

過1000正評就會開始整文宣
唔過就由佢啦！

咪就係自己戒嚴！除咗叫口號同唱歌咩都唔關我地事

915見！

放工放學即刻返屋企

Exactly !

翻學放學翻工放工 我就翻屋企 係屋企就叫口號 最多落街唱下國歌 除此之外其他野都唔會做

放工返屋企食飯，
好似全香港老母都煲咗湯要人返去飲

轉發

面對卑鄙的極左鎮壓手段, 應如何抗爭下去?

如果繼續現有的抗爭模式, 在政府的卑鄙手段下, 抗爭將無可避免令到香港進入動亂, 雙方相應武力升級, 最終走向67暴動的結果.
這場運動的目的是5大訴求, 加上之後引發的警暴問題.
這場運動到目前的成功是因為和理非與勇武的不割席

運動如果失敗, 就只有出現在和理非與勇武割席, 政府的卑鄙手段就是不斷地試探這條割席的底線. 武力的持續升級, 底線遲早會被攻破, 只是武力程度及時間問題.

如果想運動持續, 如果想達到香港人的5大訴求, 制止警暴, 就不應升級武力! 現在警察在帶示威者升級, 例如買棍比休班警員, 目的要令在示威現場的武力發散到居民平時的生活當中. 所以, 示威者不應一路被警察帶入死路! 運動的目的不是要衝擊警察, 但是現在警察把運動的焦點帶到他那裡去, 因為這樣最安全, 他們有足夠防備足夠武力, 衝擊警察不是示威者應有的目的!

建議:
1. 罷課不罷學, 堅持中學每日返學前的人鏈, 並可以各有創意, 表達訴求
2. 商場唱歌(太古城已經係一個好的示範, 日日有人帶頭在不同商場唱)
3. 屋苑自發快閃喊口號, 唱歌, 5-10分鐘
4. 無必要圍警署唱毅進仔歌, 完全無意思, 只是情緒宣洩, 但成本太高, 而且在國際輿論上沒有任何宣傳效果. 應圍警署, 表達訴求, 要求解釋721, 831, 還眼等等警暴問題. 唱毅進仔歌, 不如請有心人, 把警暴事件編輯成一首歌, 比市民去唱
5. 不要每次圍同一警署, 每晚6點(或8點)連登上玩俄羅斯輪盤, 點著邊間警署, 邊區街坊落去表達訴求
6. 珍惜勇武, 人越來越小, 衝擊事件不應每日都有, 一周一次, 集中火力, 可破壞黨鐵(3分鐘行動時間), 可set road block, 封紅隧, 封青衣橋等等有顯著意義的行動. 行動完成即散水, 不要戀戰, 不要增加戰線, 不要被捕, 不要受傷, 否則, 行動即時失去意義!
7. 呼籲民陣搞大型和理非集會遊行, 在沒有大型和理非集會遊行, 每週都有不同團體搞不同示威遊行, 但不要衝擊警察防線, 可挑釁, 但警察有黑旗, 就散, 不要搞到槍林彈雨, 每次出現這種場景, 都是示威者, 勇武最受傷害!

呢場運動香港人要長時間進行下去, 才有贏的機會. 目前的衝擊, 武力上升, 只帶來勇武人手的損失, 增加社會進入動亂而導致和理非割席的風險. 所以, 需要每個示威者都要好好思考.

如果今日派一萬枝警棍, 聽日就黎恐襲會唔會太巧合

我要飲靚湯 冇人可以阻止我感受媽媽嘅愛

Push

一齊對抗恐怖主義同極權

一有棍就去做賊 CLS

感覺唔錯

去美領黙哀

聽日任何地方「要人」都要諗清楚

ok

支持

讚成

like tweet with comment

如果呢個topic 大家都認同的話 聽日除咗唱歌叫口號之外 話要圍邊到嘅都好鬼

11

G持

We are really sorry for what happened.

push

大家收工就返屋企悼念

屌你老母啦黑警
想屈

聽日無地方要人

We will never fully understand your pain but we will always be there with you

聽日集合地點 :自己屋企

911 非建制陣營 將會休息一天

唔係剩係要太子cctv, 太子至荃灣都好重要！點解冇人講？

推 聽日放工邊度都唔去

1. 從來無差別攻擊市民都係黑警

2. 示威者行動從來來唔會冇目的。大陸人唔係敵人，只係鄰國人，同日本臺灣性質一樣。

3. 圖中執行極大難度。點先可以證明對方係大陸人？可以係日本韓國新移民。

結論：笑一笑算。支持911默哀。

Protesters won’t do anything other than standing in silent tribute tomorrow(9/11)

If something bad happens that recalls your pain and memories,it’s CHINAZI’s action to make you hate us

推

we are not popo, we will never hurt the innocent people.

大家放工放學後早d返屋企休息

On 9 11, Hong Kong Anti-government alliance will take a rest day. No protest or action will be taken.

Anything violence or protest on 9 11 are not related to any member of Hong Kong Anti-government alliance.

We may still shout our slogans or sing our songs but we won’t do anything other than these. We pay our tribute to those who are in pain for the 911 tragedy

唔好同我講割唔割, 燒山呢D咁嘅野唔應該做就唔應該做.
樓主你去馬la

一定要推爆願榮光歸香港
參考沙田太古
我哋依加要開展社區戰線

隨身帶備歌詞派/airdrop俾途人
要入屋!!

屋企要人

咁點都要問各位手足意見嘛！多謝支持！

Tui

Pish

不了 我在家默哀比較好

721

全球齊篤灰 #wtsappforhk 五大訴求 缺一不可 915民陣銅鑼灣遊行

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

我冇野講

大家識做啦🤭

感謝文宣組日以繼夜整圖

推唔起都推

推呀

我愛你呀手足

721
811
831

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

大家自發戒嚴

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

淆底出聲喎

精選事件列表 正！

本人發誓911沒有任何反送中示威活動，任何事發生必為中，港共陷阱

pish

戒嚴

文宣

巧

Protestors will NOT burn down any forests/parks
Protestors will NOT indiscriminately attack innocents as HKPF does
Protestors are NOT terrorists as CHINAZI describes.

9/11 is an important date. CHINAZI will most likely send undercover and commit terrorism to defame Hong Kong protestors.

家中叫口號絕對冇問題 家中唱國歌都冇問題！

不如文宣：

China Daily向香港警隊宣戰

散播恐襲宣言

宣揚警隊無能

PoPo，你唔係阻止唔到嘛？

正確

有必要

Agger

我愛你呀p牌巴打！

Protestors will NEVER burn down any forests/parks
Protestors will NEVER indiscriminately attack innocents
Protestors are NOT terrorists as CHINAZI describes.

9/11 is an important date. CHINAZI will most likely send undercover and commit terrorism to defame Hong Kong protestors.

國殤日

agger

We are so sorry for your lost

Sincerely,
Hong Kong Protesters

聽日除咗返屋企之外唔會有任何活動

推 好重要

連登熱門有幾個POST 都有講到，聽日港共好有可能做嘢，造成人命傷亡，然後屈襲擊係示威者所做，企圖嫁禍抹黑。

如果港共真係咁做,簡直可以話係一石四鳥，請睇吓我以下嘅分析：

1. 示威者內部分裂

從運動一開始我哋一直強調和理非同勇武不割席，但係如果真係發生示威者（當然係梅）無差別攻擊普通平民，對於唔係日日睇住連登嘅淺黃人來講，係會非常討厭同埋覺得好過份，之前中環燒地鐵已經開始有和理非唔同意。雖然我哋都知道唔係示威者所做，但係可能做到嘅效果係和理非同勇武割席，會有啲五毛開始出嚟帶風向，對成場運動嘅團結會有好大嘅傷害

2. 中共出師有名

之前國務院開記者會已經講明而家嘅示威活動有恐怖主義嘅苗頭，如果聽日出事嘅話咁中共就名正言順繼續喺官媒抺黑，甚至可以大條道理出緊急法，又或者立法推更箝制香港人身自由嘅法例。另外耿爽又可以話美國支持恐怖主義活動，令到美國人更難支持我地

3. 道德光環失去，美國民心背向

911係每一個美國人都會記得恐怖襲擊痛苦嘅人，如果美國時間911嘅早上，美國人打開Facebook見到香港發生恐襲，有好多無辜婦孺傷亡，美國人仲會唔會支持示威者？發生左呢件事會同當地悼念九一一形成強烈對比，更加reinforce 美國人唔應該支持恐怖主義活動，咁樣亦都會令到參眾議會非常難做，變成兩邊不是人，令美國處於尷尬狀態。

4. 藍絲黑警更加猖狂
發生左恐怖襲擊之後，藍絲口中嘅甲甴思想更會深入民心，黑警亦都會更加合理化自己所做嘅濫權濫捕，因為佢哋覺得打嘅係恐怖分子。入咗新屋嶺嘅手足會受到更加唔人道嘅對待，白色恐怖將籠罩全港。將會發生更加多藍絲攻擊手足嘅事情發生

本身我都覺得我諗多咗，但係見到工聯會, China daily 開始講聽日會有示威人士發動襲擊,令到我相信我嘅憂慮。我希望各位聽日能夠平平安安，同時我哋都應該諗定辦法點樣拆解呢個有可能係成場運動以來最嚴峻嘅考驗

另外我估計如果真係不幸有事情發生，將會發生嘅時間會喺傍晚之前，因為需要等待民意發酵，同埋要就翻美國朝頭早的air time.

我非常希望我估錯，各位手足入嚟諗下計

所以我地自我戒嚴

同意

推
推
推

推 正

721 831

哀悼日

一係就年年做

需要人出手先悼念
假設我係美國人會覺得好似有啲虛偽

不讚成

認同但冇得推

認同

Push!!!

認同聽日任何事件與示威者無關

應該捉住11/9反恐情緒，直接叫人關注埋chinazi

好啊

對家聽日做咩都入我地數 我哋會好蝕底
而家全世界都知我哋愛美國 佢哋嗰種自由
我覺得還好 我只係唔想聽日對家做咩都入我哋數
又燒山又殺人咁
一有位入我地就死硬

同意 say no to terrorists, say no to chinazi!

推！

幾好 push

支持，聽日冇活動！

聽日係全民默哀日

真係要，唔好俾對家賴

pish
為911默哀

咪理佢地 等佢地卧底自己搞 美帝會明白

gchi

返屋企悼念

天琦full gear真係好型
希望佢可以上訴成功
快啲落場同我哋一齊

推爆

1800-1801
1900-1901
兩round夠唔夠?隨意加碼

{澄清} 有關911 隨機殺人以及恐怖襲擊傳聞

推
又可以捉鬼

See my comment inside the post, I do not agree with your stance.

Feel free to retweet, if we are tweeting anything about this, please focus on one post, thanks. We Hong Konger's won't do anything tomorrow as we feel sorrow for what happened 18 years ago.

100% agger
恐襲不代表我

推上國際

推
[member]Anonymous Poll

不記名小調查
時事議題輕鬆

馬鞍山人assemble

窗邊唱好啦,屋企安全,
宵禁,入黑好返屋企啦,
啲休班警好恐怖嫁,
夜晚會拎住支棍周圍扑人嫁
朝早仲會入屋搶野,鎖好門呀

來吧

認同

本人發誓911沒有任何反送中示威活動，任何事發生必為中，港共陷阱

你唔講可能仲有機會

pushh

堆

聽日得閒就喺屋企印文宣

可以開post叫多啲人RT關注

聽日屋企要人

spin去示威者唔respect就GG

今晚twitter講

示威者自行戒嚴為死傷者默哀

正評

民陣：正申請 9.15 大遊行】

社會及政治組織從業員工會晚上7時半在遮打花園舉行「反濫捕、抗威權集會」。民陣召集人岑子杰宣布，民陣正申請 9 月 15 日（周日）遊行，呼籲之前出過嚟的人再次上街。

係咪要再晒冷，嚟個百萬人奇蹟啊？
冇人提、冇人宣傳，一萬人都偷笑啦！

星期日要人！
星期日要人！
星期日要人啊！！！

要係 twitter facebook reddit 廣傳

好 push

聽日任何示威者都唔會出街
睇下你個假新聞911點
有人出黎做任何野好肯定唔係黑社會就係黑警自己做

屋企戒盬

各位唔好洗版
單推一個comment夠啦

真心 明日誰也不提911恐襲才是最好 我地自己繼續香港抗爭 唱國歌宣傳915遊行

不了，屋企夠了

推上FB 同各大media 啊

911 要戒嚴

覺得911應該 #standwithUS。 不如十點唱國歌？

推 唔爭在個一日半日

聽日屋企要人！

g持

pushhh

有得諗

#chinazi

香港人咁鍾意捐錢 911應該會捐過
但我搵唔到紀錄

真係好型
不過佢出番黎唔想佢再上前線，好驚佢又俾人拉
好掛住佢呀

除咗默哀悼念之外
咩都唔會做

可唔可以wts 求助，我好驚驚

#standwithUS #SayNOtoterroristsSayNOtoChinazi

Protesters won’t do anything other than standing in silent tribute tomorrow(9/11)

If something bad happens that recalls your pain and memories,it’s CHINAZI’s action to make you hate us

Free HK
Pass the Act

P

I swear that there are no #antiELAB protests on 11 Sep.
We, protestors, will pray for all American.
Any #terrorist attacks happen on 11 Sep are not related to #HKProtesters.
It is the trap organized by #China and #HongKong gov to defame protestors.

#ChiNazi

我支持香港警察 你们可以打我了

手動正評

[代出］其實無論係輸係贏 有樣必定要長期做

聽日所有野唔關我地事

help push remember 9/11

p牌式正評

聽日無任何示威

612 721 85 811 831

915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

good idea, support

默哀就約出黎默啦

戒嚴做乜鳩

好

一部手機 一個藍芽喇叭 就係咁簡單!

實用手冊
大眾: 10點獅吼叫加忍身大法
遊行: 帶口號/屌狗
對峙: 叫進叫留叫退
偵測兵: 配合望遠鏡使用使出「叫狗名大法」

重有更多意想不到嘅用法等你黎發掘，重唔快啲down嗰app黎試下！
Andriod:
IOS:

聽日停止活動一日
淨係喺屋企鳩叫

推1

文宣要出啦

推2

推3

推4

推5

推6

文宣同和理非舉報左陸頌雄條撚樣先
條仆街係度話聽日會有人做犯法野
問題係佢點知

我地會為佢悼念 所以聽日一定冇protests (other than shout slogans or sing)

全世界用 #standwithUS hashtag

推7

推8

推9

推10

愛你

Push

大家放工放地好返屋企訓

Agree!!!

非常支持

全港商場國歌日

911屋企要人!!!!

(手動轉)

注意⚠️⚠️⚠️⚠️

各位聽日出街要留神

中共喉舌放風抹黑抗爭者會於明日(9月11)發動恐怖襲擊

在此聲明，明日並無任何示威抗爭行動，若然聽晚有任何衝突而導致死傷，必然係中共策劃嘅恐怖襲擊已圖嫁禍抗爭者

洗唔洗每個人喺屋企窗口扯返支美國旗？

911 屋企要人

聽日 到香港人同美國人一齊connected!

P牌無力
但都想表態同意！

911大家屋企一齊口號和應

May God Bless The United State of America

落街都唔好 不如睇下全城自我戒嚴幾正

當年《百萬富翁》系8點半播

聽日休息呀！

AggEr

自己send去所有tg group度啦

Support!

唔明

Send哂又同你講咩 傻豬

戴定頭盔呢招ok

休班狗棍點解要今日派？
總之萬事小心，和理都要保持警覺

總之我地會為911悼念 所以聽日一定冇protests (other than shout slogans or sing)

全世界用 #standwithUS #neverforget911 hashtag

send咗就好啦

Love you

我覺得聽日係自發休息 對於美國人嚟講呢件始終係件國難事 唔應該拎呢啲事情嚟講 避免美國人覺得我哋好似借911嚟爭取佢哋支持 我個人意見

呢到講冇野既，要推比外國人知，特別係美國啊！有冇英文文宣啊！twitter 啊！

反恐(黑警)

翻譯組已經做好英文ver
有冇人可以幫忙整圖🙏🏻

Suspension of Protest in Remembrance of the September 11 Attacks

In remembrance of the September 11 attacks, and as a stand again terrorism, apart from chanting and singing, all forms of protest in Hong Kong will be suspended on 11 Sept (HKT). We honour those who died in the attacks, and all those sacrificed in the fight against all forms of terrorism.

#standwithUS #neverforget911

新屋嶺

推唔郁都要推

過咗Twitter嘅字數限制

自己改下 最緊要個兩個hashtags

聽日無活動 聽日全部人係屋企悍念911

聽日預演老解入城
返歸訓教

推。

推下先

如果用美領既劇本：
可能用藍絲/ 狗 搞手足/ 學生
之後開始聚人，出狗，引人去狗屋
最後可能再喺附近行佢所謂既911 劇本

👏🏻👏🏻👏🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻😘😘😘😘

[罷工]既然中共傳媒話911有恐襲, 不如聽日請假留係屋企

P牌推唔到POST
麻煩各位巴打入去幫手推

facebook最近有個好on9既風氣

Twitter version

In remembrance of the 911 attacks, and as a stand against terrorism, apart from chanting and singing, all forms of protest in HK will be suspended on 11 Sept (HKT). We honour the innocents in 911 and those who sacrificed for againsting terrorism.

#standwithUS #neverforget911

p

寫埋原因陸頌雄預告式恐怖襲擊

幫推
聽日屋企要人

聽日全世界文宣為美國911悼念

911國殤

未買樓,不了

推呀!!!!!!

認同！

示威者會執行職務 實施戒嚴

Tomorrow (11 September 2019) there might be undercovers impersonating protestors to orchestrate the massive terror attacks in Hong Kong. Such attack will provide an excuse for Hong Kong government to declare emergency rule. Thanks for your attention.

明日任何恐襲都係港共發動，請大家推俾美國知道

Hong Kong stand with US
悼念911

P牌推唔到,但表示支持

Hong Kong stand with USA

915 英國領事館熱身
再落民陣遊行 塞爆香港

推比大家見到

岩呀

Oh my goodness

Hope everyone in Hong Kong will be safe tomorrow anyway.

Tomorrow (11 September 2019) there might be undercovers impersonating protestors to orchestrate the massive terror attacks in Hong Kong. Such attack will provide an excuse for Hong Kong government to declare emergency rule. Thanks for your attention.

Protesters won’t do anything other than standing in silent tribute tomorrow (11 September 2019)
If something bad happens that recalls your pain and memories,it’s CHINAZI’s action to make you hate us

應該民記發聲明

推 聽晚香港時間9點 悼念911

Tomorrow (11 September 2019) there might be undercovers impersonating protestors to orchestrate massive terror attacks in Hong Kong.

Real Hong Kong Protestors will NEVER burn down any forests/parks
Real Hong Kong Protestors will NEVER indiscriminately attack innocent civilians
Real Hong Kong Protestors are NOT terrorists as CHINAZI describes.

9/11 is an important date. CHINAZI will most likely send undercover and commit terrorism to defame Hong Kong protestors.

唔出街

sir this way

推 聽日早d返屋企訓教

幫手推

明日小心，警有人攪事，非必要要留在家中
雖然係唔係都會入示威者數

PUSH

good

在家 悼念
老共 做 野 搞警

有咩事, 都係臥底做的. 他們在這方面很專業的

We love America

great idea, time to take a rest

聽日一齊留係屋企搞鳩警犬！ 唔好比佢地有位入

推！！！！！

It will be such a provocative move to USA if chinese government dare to this on 911. Using our tragedy and help CCP secure its governance.
@realDonaldTrump

推呀呀呀呀

push
push
push

推推推

九點左右
果時播緊七姊妹

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
手足每晚都好努力貼連儂，但凌晨3-6就比人清！
913 914 915 活動要去，但請起返連儂牆
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點？九點？吶喊！！！（fact checking)
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.10

P 冇得正

幫推呀 正式發佈 9月11日示威者向美國悼念日文宣 大家今晚12點前要對全世界宣傳好！

推，聽日全部同我係屋企悼念
911發生嘅時間係美國朝早，即係香港夜晚

幫推求下大家

正式發佈 9月11日示威者向美國悼念日文宣 大家今晚12點前要對全世界宣傳好！

全港為911默哀

但要比人知個意義先得

[正式宣布] 新屋嶺事件為香港抗爭史上最黑暗事件

繼續自推

手動推

聽日得屋企要人 全世界放工放學即刻番屋企 唔好聚集 冇人聚集啲狗扮唔到示威者

Good approach
Link up 美國

P pai jai biu si ying tung

所有破壞性或者帶有暴力既活動都係由共匪或者港共做

tweeted

聽日邊個搞事邊個就係鬼

總之聽日就咩活動都沒！為911停一日

唔係無頭東宮咩

過哂喇!

超緊急 幫推求下大家

正式發佈 9月11日示威者向美國悼念日文宣 大家今晚12點前要對全世界宣傳好！

自發戒嚴

支持，唔好俾啲真暴徒例如警犬、黑社會做埋啲衰嘢。

Agger p牌仔推唔到

911不燒山不傷害無辜

其實如果要同恐怖襲擊切割，點解會係返屋企，而唔係善用911呢個焦點？

方向正確

中共懷疑係香港策動911恐怖襲擊嘅證據

英文版呢

同意Push

冇大台, 我支持呢個行動

推唔到都要

大力推

當年真係好震撼

twitter戰線

建議聽日停一日
全力文宣！！

記者

入面有

超緊急 幫推求下大家

正式發佈 9月11日示威者向美國悼念日文宣 大家今晚12點前要對全世界宣傳好！

本文有d長,阻大家小小時間(內有無知吹水意見). 如有錯誤,請糾正。 不喜請屌,任屌吾嬲。不篤灰不割席
多hi謝個柒婆connect哂全香港人甘關心社會 政治 香港冇得輸

請文宣幫黨鐵做下宣傳,幫佢揚威國際. 黨鐵除左北京 深圳 杭州有鐵路業務外 英國 墨爾本 悉尼等西方國家都有。 黨鐵經常性有訴號故障, 連累市民日常活動, 沒有改善還年年加價 7月至今既惡行大家有目共賭。 1間甘冇良心既公司(受chinazi控制) 點可以系國際上服務廣大市民!另外中國人系外國有開公司做生意,依班無良雇主會扼殺當地人言論自由, 散播白色恐怖 國泰就系1個例子!
文宣組繼續加油吾可以俾班黑心企業 黑警 港共官員 Chinazi 為害人間

前線勇武表現愈來愈好但謹記每次第一,二波衝突後就要散 因為警狗會增援更多狗及部署, 令送頭既人更加多 。而且前線人多 散既時間變小左,可以走既地方又縮窄左。我建議set完路障後,部分人去各區狗屋玩快閃。去狗屋做咩? 狗屋有甘多狗車私人車 千祈吾好掉磚頭 玻璃瓶 破壞公物吾岩嫁(麻煩熟悉車保人士提供資訊, 班狗既私人車非馬路上行駛被破壞有冇得賠) 記得吾好逗留太耐,激嬲佢地又捉吾到人先對我地有利 另外各區市民吾好尊登挑釁班狗,佢地已經失控 連住附近街坊佢地都會照狗衝照捉人 吾好造成不必要傷害,被捕。因為最大得益系佢地, 又可以呃多幾個鐘ot。 依家每次衝擊完班狗都會企系街 黨鐵站附近, 有冇得諗做高空功擊? 掉下野,洗石水(做地盤既可以收集俾大家用) 撚下狗又整污糟佢地成身。 記得吾好系屋企, 自己住果層掉。最緊要系安全地方活動!

各位手足記得搞完事就走,依家玩快閃 突擊先最有效,對前線傷害最小。成日留戀系到同警狗搏火系冇乜作用,好似上面甘講 快閃破壞狗屋,玩下魔法,嚇下班狗仲好。記得叫人留系到果班就系鬼 依家每次都會有鬼系附近。雨季風季已經到左,大家要關好門窗 特別系狗屋同政府部門, 吾好破壞d窗牙,損失好大嫁! 香港靠哂你地吾可以再有甘多人送頭。

林奠個柒婆同狗官縮左好耐水, 我地可以不定時系晚上/凌晨 組隊去佢地屋企附近行山, 跑步叫口號 或靜坐。等佢冇教好訓! 人數吾洗多,吾好破壞同衝擊。

最後最後我地要諗下新戰略 學下烏克蘭 要教訓下班仆街狗, 港共建制狗官同警狗都吾洗客氣。依家休班狗可以帶棍,更加易認到佢地 勇武們可以系各區組成1隊滅狗隊,1有機會就捉9住佢地,打到佢地殘廢 以一儆百(麻包袋果時最好有人睇水, 附近可能有狗扮路人, 死藍絲廢佬阻礙)。橫店都系送頭,點解吾搵時機麻包袋佢地打到佢地入廠出吾返黎 依家每次既對峙吾需要太埋身同持久,因為黨鐵會配合狗停地鐵亂捉人,造成更多市民手足既傷害。所以要玩遠功掉下野就走人。警隊系政府同柒婆既最後防線,我地既目標系警狗,吾好再搞黨鐵之類 以最近例子, 黨鐵1有被破壞就封站,引狗入吾同站留守, 好多行過途人 市民無辜被捉。好多遊行人士要走就好困難!

請警狗吾好再話警察入面仲有咩好人,我地大部分市民都吾會信。如果你系既 請提供畜龍同串串貢既前線名單同個人資料 否則我地系吾撚相信警狗系有好人忍你地班仆街好撚耐 警察就大尻哂咩,除哂gear你咪廢柴1個 下次叫口號除左叫黑社會外, 可以叫警狗要ot 警嫂愛3P

大家集思廣益, 俾下意思 前線先可以不斷改進進步。依場系持久戰, 有排抗爭

五大訴求 缺一不可

悼念集會

其實唔洗太在意對家扣你帽
我試舉出以下例子：

1. 佢屈你暴徒，點知大家無好似2014咁，太在意洗脫，同更堅持和平，仲好

2. 佢屈你搞死經濟，點知一句我要攬炒收埋佢皮

3. 佢屈示威者係收美國佬錢，點知98拎埋美國旗佢即收皮

4. 佢最初係咁扣帽話搞港獨，到大家都叫光復香港，時代革命，佢再扣都無意思

根本聽日就無行動，亦唔建議有行動，但係真係唔好再因為對家扣帽而影響自己，唔好因為對家扣帽而限制自己。

燒山唔會攬炒, 只會益林鄭

跪求文宣組

正式發佈 9月11日示威者向美國悼念日文宣 大家今晚12點前要對全世界宣傳好！

無可能唔推！

STAND WITH US

收到!

唔好被人砌生豬肉

悼念911死難者日

上twitter search #neverforget911 有好多手足打咗 照cop

..

支持！

如果同意，請推上熱門，要記者睇到
［記者！］香港抗爭者就9.11流言之聲明

Good idea

推推推推 要置頂

9.15 民陣遊行

日期：2019年9月15日（日）
時間：下午 3:00 起步
集合地點：銅鑼灣東角道
遊行路線：從銅鑼灣東角道起步，遊行至遮打道行人專用區

荃灣有人搞唱歌

,

重要推

twitter retweet 邊條呀?

聽日任何事件與示威者無關

上去 search #neverforget911 大把

聽日發生任何事都係黑警同藍絲做

1

911 休息一天

915 大遊行

聽日要輕鬆渡過

俾個英文版聲明你

［記者！］香港抗爭者就9.11流言之聲明

Hong Kong Protesters Statement on 9.11 Rumours

The past three months have seen our commitment to the principle of “no isolating, condemning, or snitching” among the protesters, which has successfully unified the “peaceful-rational camp” and the “courageous-militant camp”. Our solidarity, however, is not to be abused, especially when it comes to moral issues.

From the beginning of the anti-extradition bill movement, we have kept the manifestations as non-violent as possible, only to be met with brutal crackdowns by the Hong Kong police, resulting in an unnecessary escalation of violence. While the police and triads have launched numerous indiscriminate attacks on innocent civilians, such terrorist acts are never an option for us.

The rumours about the plot of arson and mass murder by protesters on 9.11 are, therefore, simply not true. Given that the story is “leaked” by China Daily, and that Chinese Communist Party and the Hong Kong government have helped disseminate a tremendous amount of fake news to defame and disintegrate the democratic movement, it is highly suspected of being another propaganda move to discourage the local and international communities from supporting us.

We hereby condemn any sort of terrorism, and urge the public not to play into the hands of the plotters. Humanitarian values are crucial to our revolution, which, for this very reason, has been going strong for months, and stronger in the future.

幫推

謝sir咁想同人傾計，我地所有人都奉陪
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個

本地線

1. 將警暴，藍絲，官員，議員罪證狂推比警察

2. 為左令每一個負責mon住既阿sir都不愁寂莫，每個人睇番自己生日日子既最後一位數字，揀下表有同樣最尾位數字既電話

3. 有關如何保護自己，請搜尋「太空」等相關字眼

5566 9500
5566 9501
5566 9502
5566 9503
5566 9504
5566 9505
5566 9506
5566 9507
5566 9508
5566 9509

國際線

1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852

好處：
1. 成本低
2. 可以迫大家儲下唔同角度文宣

壞處：
1. 本地線唔會要大家post番個舉報cap圖出黎，少左第二次marketing機會 (which is fine)
2. 外國人參與國際線程度成疑，但我覺得以campaign之名，行宣傳之實。就咁講#chinazi，#culturalrevolution，老實講有d悶。

覺唔覺911燒山其實係中共故意帶風向？

本身聽日就冇活動 唔覺

本身911都無活動

對的

可以默哀，不過hk時間係幾多點？

唱美國國歌

8-9點左右

其實唔使搞咩悼念啦

反而令到美國覺得抽水

點解要多10000支？
本身唔係有㗎咩？
除非

已經有巴打開左
小弟reply算啦我估

你要美國人民意，HERE YOU GO

Tg twitter 行動組話四千七人都係五毛呀

出黎啦五毛 大台話唔好推呀

認同幫推，邊個攪事邊個係鬼

我比人話五毛呀

五毛

勇武忍忍手
唔好比人有機會挑起事端

齊上齊落 打狗救人
五大訴求同手足都缺一不可

大佬唔係"紀念"911。 張圖啲中文可唔可以寫好啲

我估係武警部隊！唔係香港個班！名正言順打人！休班嘛！証件在家，打完同你回家看！到時又打！可喜可賀！

有時差 美國慢香港一日 甘9/12係咪都戒一日

No need 講到明 Hong Kong time 9/11

唱國歌

I’m at home bitches